MAYWEATHER 同日本仔打果埸拳算唔算假到仆街

有打/睇開拳既人都知中果幾拳唔算好重,
日本仔扮趺扮到, 再講真係大力到比人打中都企唔穩既話, 邊會咁快起得番身
同埋睇番日本仔平時打果D比賽就知冇可能咁流

屌

講緊最近果場都成年前，依家先黎講？

你琴日食左飯今日又食？

你唔講會死？

我睇你講既野
第一句講有打開拳/睇開拳既人
姐係你應該想講你有打開/睇開
咁你知唔知佢地兩個磅數差幾多？
如果你打開/睇開拳，你知差一個量級打出黎既力差幾多掛？
我當你唔知，但因為都成年幾兩年前
我相信你上網揾下都應該大把評論
而唔關咩琴日食飯，今日又食飯既事
咁樣答唔答到你？
可能我認真左啦

你唔回會死?

差十磅, 果趺低果幾下一定係扮出黎
MAY果個身型明顯冇操, 一定係假拳

講真 睇過同菲律賓佬打果場

井上應該同佢64波